這條女個酒笠仲笠過笠狗

好正

其實tb黎講佢算柒

你知唔知咩叫酒笠

又打錯字 條仔呀

整完容都係柒既好少見

長髮定 = 正 /短髮定=柒

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

Q到....

樓主弱智

我都幾敢講定仔無大整 細個同大個差唔多樣

樓主連咩叫酒笠都未知

非

好撚一般喎
呢d先叫酒窩啊屌你

咪推柒頭

唔知點解呢張圖望落有少少似八兩金

笠狗 vs 印度佬

全部同我收皮，咩叫酒笠

男人婆不了

定仔正

今次幾靚wo 個髮型

gay po

望到定延已經估到樓主名

正

同隊孫彩暎先係酒笠

成條刀疤咁都叫

成條刀疤咁都叫靚笠，不如試吓佢老笠你啦…

呢個好笑

其實佢肯定正正常常果時都幾得意，近年學人玩型女真係好趕客

定仔好正

樓豬弱智酒笠都唔知

魚仔正d

佢家姐真係好撚正

不了

紗瑜正好多

一係就TB頭 一係就長頭髮啦 半長不短真係好似大媽

醜

拉

對了

你又係嘅, 硬係要攞自己嘅短處同人鬥, 今次我都唔撐你

好柒

覺得好可愛係唔係轉基了?

是

7

屌